［尋張偉龍］你跌左八達通呀！

有無朋友見張偉龍？佢跌左八達通呀！

有無張偉龍嘅朋友？佢跌左八達通呀！

八達通好小事，使唔使響人全朵呀

唔響全朵點搵到佢呀

張x龍得唔得？講低係邊度同幾點執到，係跌都知係自己跌啦

仲有你聯絡方法都唔留低，你係咪真係想俾返人？

屌你老母蠢過豬閪
直接比港鐵咪得

笑出聲，點解要全名

冚世界都知張偉龍唔見左八達通